[相信一個人 不如相信LIHKG每一個人] OnePlus 3T 定 iPhone SE 好？！？！

今晚一邊 midnight black 一邊128GB，真係性價比矛盾大對決

玩雙修啦

咁就有違性價比教徒宗旨

虔誠教徒

se

se有128gb應該夠玩幾年

Se

3T而家冇128賣咩

SE

iphone

之前se冇就諗吓op 3t
依家兩部都有

冇啦 應該得官網同ssp?

啱，所以買部近7000蚊機

SE128

就係唔想買5千以上先咁掙扎

去撚吓se先啦，覺得啱用咪買se囉

Se
3T個鏡頭qc好差, focus唔到，係外國又維修唔到
利申3T用家

3t 朋友買左話好用但佢無咩要求
se咁細個mon 女人都仲ok

做咩唔諗Nokia？要平既話

4尺